劇透慎入，鐵探劇情搶先討論

有冇人上網睇曬之後嗰啲
講真呢套嘢係見有黑仔同紅姐先睇，最bug係個劇本邏輯唔係好得，仲有edit啲節奏失晒衡，唔應該慢鏡嘅慢鏡，應該快嘅唔快 導演咩都想講但又咩都講唔曬，成套嘢都係靠啲老戲骨嘅演技撐起
最尾五集我想睇佢點爛尾法

營長食左有冇十枝煙

睇到25集 粉紅色頭先係大boss?

江麗瑤反cup想上位我都明，但粉紅頭就突然到呢，睇到越南女人線真心想問佢想點，得返嗰五集但十九幾樣嘢未講 睇返粉紅頭個訪問，佢話佢人設係越南軍官養女，專係做啲社團大佬嘅雞

營長特登咁講嘢㗎

果陣爛尾味 無啦啦成班女人暴走

覺得會爛，好多嘢未講完，一集講一樣都講唔曬啦，李綺雯出完冇耐仲要死埋 睇到我問曬號

我覺得用太多時間講啲係關痛癢嘅劇情

聽你地講話無端端班女人暴走
我諗起警界線又係無端端臨尾先彈個孖生姐妹出黎做final boss

都係蘇導演嘅作品，好橋唔怕重用，虎頭蛇尾真係佢啲劇嘅bug

所以咪話應快嘅唔快，應慢嘅唔慢

袁偉豪最瘦階段過左未？

小紅姐d演技
Matt Sir死果時睇到喊撚左

25暫時未

小紅姐真心carry 連帶洪仔我都覺得佢竟然有啲型棍，小紅姐處理大仔細仔死咗嗰兩場好有contrast好大impact

小紅姐呀
玩權鬥玩到兩個仔都死埋
其實matt sir都幾慘 由細到大都比老母睇唔起
仲要比個老母話 點解死果個唔係你而係阿進
睇到勁心up

我係咪miss左 掟漒水捉左copy cat 咁真兇係邊個 唔係話警隊入面既人咩？

係專登講捉唔到 同09年旺角單野一樣 最尾都係捉唔到

Matt sir真係好慘，成日都被老母攞來同阿哥比較（唔係唔知邊忽似阿哥就係點解死嗰個唔係你），而且同死人點鬥，除非做到老母本來expect阿哥要做嘅嘢（即係做一哥）囉，難得諗明白自己人生，點知轉個頭就被營長隊冧咗 如果我係小紅姐我真係收皮算，仲鬥來做咩，老公同兩個仔都係死於非命，真係有苦自己知

洪仔不嬲型

呢下好慘

但小紅姐都唔知自己錯仲推哂落程sir 到

( Show Blocked User - 光剛山 )

知道錯就冇戲做了，雖然得返五集唔知佢地想點兜，咁多條線都半桶水緊

岩岩先開返袁木同王君馨條線
又無啦啦整個越南女人線出黎
仲未講邊個係黑警 唔知點解我覺得係尹sir
仲有袁木有絕症果度又未講到

太多野 唔知點收尾 大boss又未出
5集邊夠做

未搵到

太多條線但係條條線都係得一半
覺得一定會爛尾

仲有達哥雨夜屠夫，仲有袁木要告人仲要告兩次，仲未計gloria同bingo嗰道，爛尾/open end 預定

梗係未啦，我嚴重懷疑編劇自己都唔識兜

定唔記得左

quote返我post 9 果時講過既：

佢個時間線都痴鳩線
由垶Sir復出查漒水案到綁架案完結都係2~3日既事
但係就講左4~5集
17, 18集都係講同一日
一日就可以發生咁多事
然後19集到25集好似又係3~4日間既事
但係講緊都係垶Sir中槍後400幾日
第1集一開始果場法庭戲講緊係垶Sir中槍後700幾800日
咁最尾果5集d時間咪跳得好撚快？？？
我真係開始擔心會唔會爛尾

我真係覺得跟佢個劇本咁編排真係至少要做40集先夠

係跳得好撚快，我諗用垶sir中槍後幾多日做時間線係因為佢係主線 然而套劇啲節奏平衡真係好有問題，時快時慢，劇本剪接有問題呢個走唔甩，如果唔係營長都唔會話佢本來第五集就出場，如果前面慢鏡嗰啲快啲搞掂，根本唔使拖到咁後都仲有咁多手尾未完

佢2x集都有懷疑過賤kan嘅，但唔係好記得點兜，因為Matt sir死咗有好多嘢要round up，仲彈咗越南女人出來，冇人記得黑警

尹sir 一哥 小紅姐 仲有個擦鞋仔開會個時
唔係尹sir 好大反應 懷疑佢咩
賤kan好似唔似

好似冇兜過
佢係開撚哂d分支線但係又唔逐個收返
諗住最尾5集先收

本身覺得個劇本唔錯

主要係
原本係搵山狗 之後山狗死左
link到落營長先係背後果個
仲有佢幕後個警察內應

之後啲支線撐下場覺得冇問題
但唔好最後5集又開新支線
要埋尾點埋得晒
一係就成套劇節奏好快 一係就平均
點會埋尾先極速

但最搞笑係到而家你都唔覺得佢好拖 (即使J&M條線我都覺得OK唔算好拖)
應該加長到40集就OK既

賤kan唔似+1 佢應該就真係退休之後埋下堆，unun腳收錢嗰啲，佢有咁陰濕就唔使去學堂教人，雖然可以吹話係佢想咁樣洗清自己嫌疑，暫時覺得擦鞋仔伍sir最似，btw睇花絮佢應該都死咗。仲有尹sir都好難講，佢咁大粒

所以我都好奇佢臨尾五集可以搞到啲咩

而家好似都係講到袁木中槍後200幾日
用20集講200日
再用5集講500日

我都覺，所以先追，山狗+營長嗰條越南線其實都make sense，支線開唔係問題嘅，但要早啲同埋focus啲咁囉，依加咁多嘢未講都唔知佢講得邊樣

依加拉勻一百日一集都講唔完

大結局式做法
2年後

最後5集根本應該埋尾 而唔係開新線
唔好同我講 班女先係big boss
就算係都好突然 完全link唔到落之前啲劇情
同埋覺得班女最後會暴走之後槍戰 比警察殺晒
勁廢會有喊戲

一定唔會爛尾 因為會開鐵探2/電影版 tvb都係想咁

咪就係，舊嘢未解決又要突然搞新嘢，一啲鋪排都冇，班女係big boss都幾夾硬 一啲clue都冇 槍戰應該都有機，如果唔係佢地lap啲軍火來做咩，爆炸嗰啲應該都有，因為勁廢第一集爛咗半邊面。營長最後冇死，唔知點反cup法

你又啱，使徒都唔知幾多個續集，反正依加嗰班唔係死就係傷就係停職，到下集嘅時候又可以搵第二班人頂上keep住做，屌

所以呢個先係最撚bug既問題
之前幾日內就可以發生咁多事
跟住500幾日乜野事都冇發生？乜野事都冇進展？

邊度有第26集睇

出左? 我睇到25咋

我就係想知

應該未有啦等下啦

唔係逢星期二先出

係啊 咪等下

最快都要下個禮拜一先有

但係睇埋下個星期就無
都唔知佢點解釋曬咁多野得 5 集

所以我等睇佢炒車 希望個尾唔好太爛

5集真係講得曬袁偉豪有絕症上庭告紅姐、搵警隊spy？睇佢好似仲開埋姦殺案條線。

留名爛尾

Iris無啦啦有隊女人兵喺手真係呆咗
心諗得返幾集 你點講得晒呀大佬
都仲未講袁偉豪開始嚟料就嚟死
好似乜都未講到入肉 但已經就嚟完

覺得講唔曬+1 臨尾仲開新嘢真係莫名奇妙

我睇到都呆咗，原本鐵探呢個title係講袁木，但睇咁多集我覺得bingo先係嗰個「鐵探」

黑白兩道都周旋到 幾醒目

bingo真係好正，無論係同營長/madam佢地交手，定係同madam lo對戲都好，兩邊都好睇，都貼「鐵探」題，但袁木嗰邊就 無味神探條線明明都唔悶，但佢就係演唔到入肉嗰陣

睇左最尾果5集劇情介紹
睇來佢真係諗住每一集完一個支線

邊道有得睇？我淨係睇過預告，已經問曬號

覺得iris會死 江麗瑤走佬/死
然後當女人兵條線完咗

睇預告 江會死 營長知道係佢出賣 kill左佢

睇劇情介紹係

無得救但會堅持睇埋佢

呢套野英文叫The Defected
其實係好大野心地想講個個都係鐵探
不過咁大貪想講咁多野又眼高手低
未搞到而家成套野散修修咁臨尾又要落雨收柴

順便講埋
fb"港劇時辰到"張西九殘障兵團圖好撚好笑

腦殘

都係，因為講過話每個角色背後都有傷痕定唔知缺陷，頂 張圖咩事，笑死，竟然冇Matt sir
野心大就不嬲架啦，呢個導演定監製虎頭蛇尾開

咁真係唔知做乜鳩喎，不話高開低走就預咗

唔係32集先完？

廢唔算係殘障

賤簡係鬼

就算+多2集都係虎頭蛇尾啦

一哥係鬼？

加多兩集都唔覺得佢講得完

邊度有得睇25集打後嗰啲好想睇Madam Man會有咩下場
點解冇講過石修點屌尻佢哋就直接skip咗去程sir俾人調區

啱啱睇完20-25, 集集都超多慢鏡, 又係無無謂謂既慢, 忟到我要fast forward黎睇, 另外就係超亂, 各方勢力各方臥底亂到搞唔清個目的係咩, 仲有果位江小姐啲戲....嘜tvb無人啦咩

25集打後最快都要下個禮拜一喎ching 石修冇屌人嗰道我都有諗過，我諗應該係接近後段編劇太多嘢未講要skip啦

呢點我由day1已經咁覺得，好心佢咁多嘢未講就唔好慢鏡啦，明明前期啲慢鏡多到拖曬個節奏，我一般都係skip住睇，因為1x集後期好多時都有啲悶，至於卧底嗰啲就，等睇佢爛尾

原來真係30 都唔知佢點結

游秉高在最後時刻才與尚垶聯合，最後也查出了隱藏在幕後的黑警就是假裝正人君子的程宇森。在此之前，肯定有很多人認為黑警是簡sir。其實從程宇森的私生活就可以看到，他能夠搶走簡sir的老婆，就足以證明他的假正經。

12點會唔會出26集

邊到睇

應該係夜晚9點定8點騰訊出

唉又要等

聽晚 大陸應該出埋果幾集喇

不經不覺都等咗一個禮拜，特登app store入咗VIP 希望唔好太爛尾，嗰廿蚊當跌咗

copy句野google去左content farm有埋結局睇
唔知真定假

26-30一次過出哂

騰信出左但未見其他網有出到

不嬲都係5集 5集咁出啦
等星期二左右就會其他網出埋

睇緊

我睇曬，點會啊一啲都唔make sense

睇曬，都唔叫太爛，雖然有啲位都幾extra

為咗俾佢上位真係

伍公公

呢個真係好撚慘

好慘 又係權鬥嘅犧牲品

準備要洗白先嚟收皮

Madam痴撚線
咁都唔洗坐

最後都刑事調查，我估如果查到madam蓄意指使sniper殺人，應該都要坐啩

好彩佢部電話硬淨

阿海俾錢嗰陣以為佢先係黑警究竟邊個係黑警？

唔係冇黑警咩

個所謂黑警根本就係黃啟法叫雞叫到畀人hack電腦

係囉都淨係得毒品車嗰下
其他都唔關'黑警'事

向Spider Man致敬

暫時睇完29集
聽日會睇第30集
26-28集叫做解返哂之前所有支線
節奏岩岩好
感覺最尾兩集篇幅多返少少就OK

好on9

最尾五集趕收工咁
秉高咁就死咗

又燕子呀呀

真係一條橋俾佢用兩次

倉促到呢

邊到有得睇哂

所以咪bug到無話可說，乜警方啲網絡保安咁鬼差，先唔講咁機密嘅文件竟然可以帶返屋企，隨便一條越南雞都hack到

騰訊VIP 再唔係聽日等人放上網

程sir嗰度笑到仆街

爆炸嗰道真係cls 為咗俾佢塔到營長上位真係無所不用其極

程sir 都幾爛尾

由佢呢啲睇完就算
以為幾年後會推到程sir做一哥

係喎 我失憶

依傢有啦

我覺得呢套港劇係近年來講算係較吸引
但見到主角係猿痿豪呢個讀對白都做到馬拉視帝既人真係冇心機睇

你老味我撳第三十集飛住來睇
每一幕猿痿都係讀對白

係為左睇紅姐同黑仔

曉怡

你係咪講之前Bingo話警隊有人放風畀營長？之後Bingo懷疑Benz

但係之後有交代

終於有25-30
等出新嗰幾日好手痕 狂f5啲網
去睇先

王君馨最後點

黑仔就咁就死

笑死

伍 sir 都好慘

鬥生鬥死原來唔係邊個係一哥，重點只係唔想俾紅姐做一姐，到最後邊個做唔重要

我都覺，題材來講講權鬥而唔係普通查案，係為咗紅姐同黑仔而睇，佢地啲戲真係交足貨，袁木嗰啲skip咗佢算啦，我睇到佢條線悶嘅時候都會skip

原來係賤 ken

袁都好過達哥

後面我見佢都有兜返，雖然又係有啲炆水

同個女去咗第二道生活，因為袁木唔想俾個女見到自己死

我都睇呆咗，營長嗰陣連人影都冇，我仲諗住madam 黑仔 營長三個人交手

直頭講唔通啦
咁易開到電腦仲要有啲咁機物嘅料

真係好慘好無辜，呢套嘢入面死嗰啲有大部分都好無辜

勁陰公 咁忠心

咁都姦唔到王君馨

埋尾五集真係好chur，我都分唔清究竟係反cup定係佢兜唔到喺道吹
主要係袁木達哥本身交唔到戲，剪得又拖又噚氣所以佢地嗰啲線先悶，以營長訪問講過本身第五集就出場，係中間拖咗咁耐耐，根本前面唔應該咁q多慢鏡

好彩姦唔到

所以咪雷聲大雨點小，大家都估係黑警係終極source，點知係叫雞講漏口 講真我地出卷啲prof都唔可以拎返屋企用word出啦，更何況係佢地警方呢啲咁機密嘅文件，hack入電腦都算，咁嘅文件居然冇password？？？

紅姐咁想捉個強姦犯咪自己著短裙出去囉

紅姐其實幾慘

同大帥哥個時相比 已經叫好左好多
但呢套太多勁人 完全被比下去

咁都慘 佢太貪戀一姐個位
由佢講呃bingo唔會開槍已經走火入魔咗

咁大威真係賊喎
係黑仔自己迷失左 當左個犯係朋友
但係警察既立場 冇理由放左個犯姐

紅姐真係演得好心狠手辣但又冇辦法唔心痛佢

真心 呢套我覺得其實唔錯

咁佢一開始就唔好應承人啦
直接 say no 咪算

不過佢好慘 得返自己

大家覺得有冇機會做第二輯

其實可以係benz雄係真鬼，只不過佢一路講大話
咁岩有萬二蚊幫佢擋一擋
鋪路第二輯

呢個導演定唔知監製屎到攝影outfo動作柒到唔敢睇最死係將d動作場面較慢鏡嘜大台冇人到咁？呢d大片都搵2打6黎拍

萬二蚊

萬綺雯

如果有第二輯都冇可能原班人馬啦，一定換曬另一班來

紅姐下馬，袁木應該瓜咗，黑仔又瓜埋，Matt sir 殉職，阿海升lv做大粒，快活谷守槍房，條team得返達哥同張寶兒，仲有坐緊輪椅嘅謝東閔，講真一啲都唔吸引，唔好講第二輯，第一輯冇紅姐黑仔仲有Benz madam lo 阿海 營長都唔想睇了

睇到第29集 即係得一集去交代官司+營長？
無記錯係咪仲有黑警？

嗰個姓李架喎

李綺雯先啱 sor膠

屌差啲以為勁廢係二五

最尾收到咁急 捉營長果part 鄧佩儀攞手機sd野比袁偉豪 蔡思貝睇一睇就知邊個係啹架接頭人 唔明
由程sir收到料到部署果part得袁偉豪講果幾句當交代 最尾跛左仲係度飛黎飛去 笑到仆街 鋪左十分鐘都冇就係想比程sir上位去捉madam 講多少少佢實際功績同指揮能力仲好啦 但最尾營長同madam係監獄講野果part都幾好質

睇到29差啲唔記得咗有營長

無睇錯

坦白講我覺得呢套野算係咁
真係尾5集完得太急

臨尾個5集好似快鏡咁大佬
趕收工趕到

有冇人幾中意快活谷個角色
雖然我知喺連登講實好多人屌
但唯唯今次真係好做得好

為左拍幾個shot玩命減到咁瘦真係有咁既需要 拍起碼半套劇就話姐 好似肥田喜事胡杏兒咁

人地姓莫

交代下邊個一哥都好

仆街爛尾

伍sir好撚慘，死左都無人理無人查
Btw 佢同bingo 紅姐三人係車度個下以為佢係黑警

屌那星 營長突然變左弱智
戰鬥力急降
女人萬歲個到又睇到r晒頭
由一開頭去到救個靚妹個part先叫做妹睇
後半part正龍開始就暴走

袁木係陳思褀
紅姐係徐步高
紅姐同伍sir同bingo 三個
參照梁成恩同冼家強？

營長唔係第一次對話咁正，上次網劇無間道結局同羅記對話都好精彩。

伍sir 真係笑點嚟

邊個會係新一哥？

[Member]個碑道夠話阿傑係nb tim，明明佢死嗰陣已經調咗去西九 [/member]

快活谷其實幾正 可能因為有袁木同達哥對比之下 快活谷講返洪仔死嗰場同埋同紅姐對戲嗰道係幾交到貨

真係呆咗，咁都肯減，難怪紅姐都話佢好為角色付出 雖然我覺得減唔減都冇乜特別，因為我係睇劇情同演技，為角色做功課呢點都appreciate嘅

佢喺車嗰道啲眼神真係呢 好似凝住bingo會講啲咩出來咁 伍sir都係殉職，照道理可以葬浩園？

睇到28 好想睇埋佢

夫目前犯

一路都覺得唔錯套劇，但愈後套劇劇情愈on9,講講下營長又講強姦犯，講左好多無畏野…最後幾集暴走劇情

上網有大陸閹割版

所以紅姐真係親手害死自己兩個仔

唔係好get雨夜屠夫jm9，同營長又唔關事，除咗收咗間接越南女人皮之外都唔知特登set來做咩，唔好同我講真係只係為咗達哥主場啊

[Member]一定啦，唔係直接都間接，洪仔嗰單就係佢唔知係自己仔嘅情況下見死不救，俾營長佢地殺警示威，楊明就係佢為咗立功而特登放走營長，營長以為自己啲𡃁俾警察殺曬而搵Matt sir泄憤 [/member]

比紅姐射死，咁都唔查紅姐殺警

最尾字幕有講紅姐接受刑事調查，因為伍sir部手機recover到啲嘢

睇到程sir飛黎飛去仲搞掂營長笑撚左出聲

伍Sir段錄音只係證明bingo死因有可疑
但係打死伍sir嗰槍根本係非法
伍sir死咗又冇得葬喺浩園又冇人理佢
好撚慘

最後邊個做到一哥？

大陸版冇講 淨係講到 黃志賢做左scp
唔知係我發雞盲定點 benz雄最尾直頭消失

伍sir真係好慘，由頭被紅姐利用到尾，其實已經死咗人，照道理唔係會做彈道分析架咩？紅姐有冇可能隻手遮天到連sniper之後都唔使被人查
葬唔葬得喺浩園唔係睇公務員係唔係喺返工嗰陣因公殉職咩？如果以紅姐講法伍sir被bingo（個犯）打死/誤殺，佢應該都係叫殉職？
bingo都好慘，由頭做uc做到尾最後死喺權鬥之下

Benz應該係去保安局？

之前咁多集咁多人都捉唔到營長，依加被一個程sir幾分鐘ko

剩係伍sir粒彈都知係紅姐射
紅姐開槍嗰時bingo手上冇武器
啲sniper應該都見到
紅姐重要大嗌Bingo殺咗伍sir呀

唔係喎bingo唔係搶咗伍sir枝槍咩？
但係sniper應該都見到邊個射嘅

紅姐有講過下 但冇講做到咩位
個尾好似趕住收工咁 草草了事咁
真係好奇怪

做到咩位就睇Benz自己點撈（好似快活谷講過），但同局長應該有啲距離？因為佢做紅姐證人，又咁揚，斷估紅姐下馬對佢有一定影響？
個尾係chur架啦，如果唔係點會用旁白

又話有黑警
其實只係簡sir 比人掂過部電腦知道路線？

係啊 被隻雞hack咗攞到路線

唔知係咪脫水嘅關係 袁木講對白終於有啲match返佢就死個look

仲有佢減重減到記憶都差咗，嗰個呆滯同吃力嘅樣

無味神探陳思祺

Bingo搶咗伍sir支鎗 （韓）住佢喎
淨係呢點一個犯搶警槍紅姐辣低佢都已經得啦

我有睇過95年嗰套電影，我都知無味神探，但呢道就係佢地劇嘅bug

咁我寧願將後面強姦案果度d 時間
變做真係有黑警既情節好撚過

有啲格硬黎楊明係90後

利申:目前睇到第27集

覺得突然錯左焦點,難得出咁多演員,但好似用唔晒咁,太多條線。

一時權鬥一時查案一時營長一時臥底(黑仔同珮儀),

再加埋袁偉豪嘅家庭線,同埋達哥同楊明感情線。
好似冇左個主軸咁。唔係話拍得差,睇得出演員好比心機,佢地嘅演技都進步多大,而係劇情太跳脫。有時兩集袁偉豪,差啲唔記得佢嘅劇情。

感覺要四十集先會完整啲~

不過比起其他劇集算相當唔錯

洪仔殉職嗰陣係26歲tim

係啊我寧願權鬥多返啲，Connect返去三年前洪仔殉職係因為黑警又好咩都好，咁多雜不lun，搞到最尾收尾好chur

其實最想睇紅姐 黑仔 營長三個同場，點知冇

依加睇哂先知原來係真人真事改編

劉青雲演過，都幾感人

屌你老味營營之前搞咁多集都捉唔到, 比個跛佬5分鐘就收左皮
個尾收得好急

伍sir同黑仔最尾死係一姐手上
伍sir一直幫一姐 點知最後死左
最後都冇講邊個做一哥
我估係程Sir

最後5集做得最好2場戲, 一係快活谷被炸傷訓係醫院, 睇到都心酸, 一係最後一姐探營長監
最唔好係一姐打敗仗輕輕帶過, 而唔係拍番上庭對質, 一shot就影佢執野走, 反高潮, 想噓的感覺
真係好想吊啲慢鏡, 超級多, 導演眼高手低, 唔知幾時應慢幾時應快, 垃圾

唔係啊 阿招最後講程sir提出俾尚垶葬浩園 估唔到連新一哥都支持 即係唔係程sir做一哥

覺得收得太急
有d應該拉長嚟講又唔講 淨係用文字交代 例如madam 被查 又話咩提早退休
仲要捉營長 捉左咁多集都捉唔到 之前鋪到條路咁長 又話幫兄弟報復定點， 點知最後都冇乜交代，又唔交代點發現果三個越南女
呢d情節反而短到柯篤尿出嚟都做完

阿袁木同佢老婆d情情塔塔野， 仲有同蔡思貝係到講野果d劇情 就不斷有
仲要臨尾先follow 返蔡思貝單又強姦案
老實講 10集都唔夠你講啦

Bug位：
1.咁多警察在場無人見到係邊個開槍殺伍Sir，狙擊手瞄住都知啦嘛
2.營長同紅姐單嘢無啦啦完咗，交代倉卒到一個點，中間加入太多唔關事嘅嘢(拖到營長班人都死得7788，入戲玉先插入講番招單嘢)
3.墳墓顯示個年份有出入
4.黑警404 not found
5.段錄音唔知點recover
三隻字：爛晒尾。

睇完覺得幾好睇，最後真係好急但係後半個鐘d情節同畫面又救得返，後面浩園黑仔同袁木個幕流左馬尿

後尾官司果度快到

尚垶同bingo兩大煩膠 ，成段嘢都係因為madam殺左佢兄弟而報復。

上訴理據薄弱到咁 ？！ 最多批准上訴啫，一黎就上訴得值？！
尚垶擅離職守而經係死罪，民事無可能告得入。

跛既都通處飛？！ 攀石有石我都由你，嘜都無都借到力 ？！

執左佢啦tvb

其實我都覺得係佢自己擅離職守
阿頭真係叫咗佢哋留喺架車度
上訴果到 讕係公道咁 好夾硬
我覺得最後做到Madam唔係madam咁

起碼加多5集喇 個尾收得咁急

1 應該係紅姐落order封哂口, 唔比佢地講出黎
4 好似其實係冇黑警?係死左嗰隻雞同簡sir上床hack入左佢電腦先知咁多MB既資同部署, 仲有陸蔚喬係快活谷電話到裝spy apps

個尾急到最後一堆vo同字幕都唔個jm9

快活谷被人炸成咁仲要死咗老婆，真心慘，特別佢喺法庭出面話，係因為佢撳門鐘先會爆炸，個個都係因為佢先會死嗰下都幾悲

上庭嗰道好明顯係for袁木伸張正義，紅姐再多戲份仲點會係袁木主場，本身都唔夠時間，所以梗係袁木proportion多啲，淨係vo帶過紅姐下馬其實都幾hea下，不過冇辦法，太多慢鏡，詳略一啲都唔得宜

1 應該係紅姐落咗order，所以佢之後紀律聆訊完先要刑事調查
2 太多支線勉強收尾chur到呢，營長雷聲大雨點小 之前咁多人都拉唔到
3 洪仔定楊明？
4 黑警又係明明可以寫佢又唔寫，越南雞咁厲害連警方電腦都hack到但居然會被個雨夜屠夫一下ko
5 只要hardware冇壞，同埋冇新memorycover，應該recover到啲啱啱del嘅嘢？紅姐del完自然係要交返伍sir部電話出去，所以唔可以毀屍滅跡？

黑仔終於可以著返套制服 係pc38451

上訴先快

兩句搞掂

上面有ching講過，大威本身就係賊，佢唔死都要坐，有乜可能madam一個可以決定放唔放，而且嗰陣Matt sir暈咗喺隔離，情急之下madam一槍解決大威好似都冇咩問題，不過冇呢幕就piss唔到黑仔變節，冇之後嘅情節

所以咪夾硬來，明明order係唔好離開架車，仲要咁多貨喺道 最尾真係好撚chur

作為一個呢個sem讀完shear stress嗰啲嘅ME狗，真係好認真咁諗咗陣點解佢咁把炮

趕收工咁

成套劇衰左係最後兩集,十幾集都捉唔嘅營長比人5分鐘收左皮。打官司又輕輕帶過。
好彩啲演技搭救。

爛到傻

除咗第一集同TVB播有唔同之外,其他有冇

我skip住睇 答唔到你

法庭戲真係chur到傻，審嗰幾個人就結案陳詞快唔快咗啲 全套劇都係靠演技撐起，如果唔係咩都靠口述邊入到戲

營長一個人可以搞掂揚明同十幾個警察 最後連跛佬都打唔贏 最尾兩集可以交代多四五集
劇情反而加左去悶到爆袁偉豪條感情線 城寨木木獨獨冇表情既角色先岩佢
又加左好多無謂支線 雨夜屠夫加去比蔡思貝solo 唔係佢做得差 但屠夫個角色好冇用 鋪左咁耐既越南女人又秒速收皮 成個鋪排都眼高手低

madam 殺bingo絕對合法，bingo危險人物又挾持伍sir ,
伍sir既死係佢自己衝出黎死，唔係專登殺佢

曲線

牙木冇演技嘛 肯減下肥都幾好丫

hea撚到 其實啲位講多少少 做多5集唔怕死喇
依家搞到尾頭蛇尾 hea撚到

程sir夠唔夠thanos打？

5集講官司 應該會悶撚死

跛佬搵人幫佢內部調查呀
唔係自己人查自己人

尹sir呢個角色有乜鳩用

搵兩集講官司 其餘交代清楚啲人去邊
之前幾集 捉營長都唔洗咁撚hea喇
捉左20集有多既營長 因為一個自己身邊出現左1集既反骨仔 1集就收左皮 會唔會有少少虎頭蛇皮 黑警講就講過 到最後乜都冇提 點都寫幾句交代下喇

出幾集交下戲咁
其實套戲真係眼高手低 一開波擺咁多伏筆
到後面直頭冇左回事囉 真係
好多角色 好似好勁咁 一陣比人收皮
尹sir好似頭搭尾都係一埸貨仔喇
講出黎尻up幾句就冇影 一比紅姐 同 程sir 一集就打殘左咁

尹sir會唔會就係新一哥哥

總結幾個位無交代
1。小招點靠彤彤電話認得營長條
2。營長點發現越南女人作反
3。伍sir點解會幫黑仔擋槍
4。程sir去碼頭搵營長條針有無部署，一爆炸成堆差佬彈出黎，破腳識揸車去碼頭?
5。醫生有無同過呀怡扑野

3 好似係因為黑仔爆左madam啲野 覺得自己一直比人利用 比人呃 所以諗住幫佢 音都幫佢錄埋

1 之前彤彤影過張相？而且佢地查正龍營長應該會起曬佢地底？
2 營長話過江麗瑤應承得太快，估佢有古惑
3 因為佢知道madam利用佢所以佢唔想黑仔有事點知中咗槍？
4 應該有嘅，如果唔係之後點解咁多人衝出來，有for殘疾人士嘅車架
5 有都唔出奇，一開始袁生未出事之前佢都冇諗住同袁生結婚，明顯係想同第二個一齊

明明尹sir個角色喺權鬥都好多嘢發揮，點知淨係後尾講佢撐madam，嘥咗好多時間搞其他嘢，不過以tvb手筆可能寫太多嘢就膠

寫多條線就顧唔到
咁樣搞到尹sir 個角色根本冇咁重要 成個散仔咁

可能
第二季就會講呢

如果cut走袁木個家庭線應該會好睇dd

係
大結局影都冇撚埋

我覺得有d爛尾

tvb有邊套係唔爛
呢套既結局已經冇咁爛
都幾多野交代唔曬 就咁用旁白帶過
成套劇都係演員carry
程sir madam 營長 bingo

程sir 捉營長果度

又係衰收尾
洗唔洗咁趕，拍多5集慢慢交代唔得咩

有無人覺得伍sir 死果幕好好睇

拖咗咁多集除咗show到袁木係個冇心肝老豆，同佢同王君馨拖泥帶水都唔知有咩用

用旁白我真係服咗佢

第二季就會膠架啦

有無人記得營長除咗劉廣興之外仲有隻馬未出現。

黑仔話想好似laughing 噉有自傳

其實袁木都唔洗死姐.....個陣拿拿臨做手術咪算囉 又要驚死破唔到案同考唔到個試

依幕都算係袁木成套最有表情